有冇人睇post碌碌吓果陣成日掂到3粒點個menu??

平均一個post掂到2次個3粒點menu

想講好耐 好敏感果3點

Yes希望admin會fix

push